陳肇始：已有渡假營預備作隔離與患者緊密接觸人士之用

食物及衞生局局長陳肇始說，明早政府會再開會，商討一旦香港出現新型冠狀病毒肺炎個案，整個應變流程會如何進行。陳肇始說，香港絕對有機會出現確診個案，有關督導委員會已就疫情開過兩次會，隔離措施已準備就緒，康文署已有渡假營預備作隔離與患者緊密接觸人士之用，醫管局已預留隔離病床，處理病人。她又說，已向口罩供應商了解，知道本港口罩供應暫時可以。

她又說，政府知悉武漢出現不知明肺炎後，已立即啟動應變，加強防控，從戒備提升至嚴重級別，當內地宣布是新型冠狀病毒後，香港亦為疑似病人進行測試。

陳肇始出席網台訪問時說，正如專家所言，如非必要就不應去武漢。如果必須到武漢，就要戴口罩。如從外地，特別是從武漢返港後有不適，必須求診。她又說，正如港大微生物學系講座教授袁國勇所說，內地在處理疫情是公開透明。另外，特區政府在2005年已與內地及澳門建立機制，在資訊互通方面，可以24小時運作，內地已廣泛使用快逐速測試，亦令許多個案在短時間內有所增加。她強調，經過沙士的經驗，港人在今次疫情下，都有提高警覺，政府的政策方向亦是宜緊不宜鬆。

陳肇始又說，健康申報不是第一線防線，所有口岸加強體溫檢查更為重要，政府不斷擴大監測範圍的同時，亦要顧及醫管局的承受能力。

集中營？

奶共狗官

新屋嶺？

新疆嶺？

出現了,大家小心, 入去嘅可能被屈嘅手足

而家先做...

建議徵用警察遊樂會

理工嘅手足唔知會唔會被生病

被確診

咩人會「病」而入營

黨話你病就病

由速蟲小隊護送啦

淘大花園E座

沙士...
當年西貢康樂營？

條柒頭唔係話無事咩？

真病人同被確診捉晒入去，肺炎死亡冇可疑

你知太多了

用埋黃竹坑警校
散播埋去海洋公園

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

她又說，正如港大微生物學系講座教授袁國勇所說，內地在處理疫情是公開透明

新屋嶺

香港如果疫情失控 呢個狗官必須死

沙士果時都係咁

封關呀屌你老母

同意

SARS 當年係西貢麥理浩夫人渡假村同埋港島鯉魚門渡假村

陳肇，你個應變措施遲唔遲啲?

agger

點解你個名叫柒姑祿

佢哋係等緊有人確診

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

一定有但唔敢講
張建宗同陳肇始都要清算

所以一早起緊新疆嶺

封關啦屌你老母

麥理浩已用

係囉
大家冷靜少少先

她指，針對新型冠狀病毒肺炎疫情，康文署初步已預留2個渡假營，其中一個設於鯉魚門，有需要時隔離與患者有緊密接觸人士之用，隔離營入面要有設施，分開不同家庭，衞生防護中心已有整套指引，相信有需要時只需數小時便能啟用，政府明天會開會，探討會否有更多渡假營可供有需要時使用。

整勿九呀？又話冇確診？又話香港測試很快，又咁多人重測試緊？你講九哂喇

又話耐不耐度假營有防疫演習，但連邊個度假營會做隔離營都講唔出

真係鯉魚門

建議改用十八區狗屋

講得出留兩個營，即係已經知爆左?

第一流渡假營

記得之前有巴打講過
武漢呢單嘢會唔會係隨便捉人嘅劇本
希望唔係

麥理浩夫人度假村

烏溪沙again

石鼓州唔係攞嚟畀戒毒人士用嘅咩

一向都有咁嘅安排嘅，
公務員抽渡假村份通告有講有需要時隨時要走人。

建議送人去警總同軍營隔離

佢係唔係講緊攻府當今次疫情係透明？

放入警察宿舍
反正而家有一堆警察怕比人起底搬走左
應該空左好多單位出黎

攬炒，咪吸毒

黃竹坑警校啦
界限街即係攬炒姐

袁國勇入撚左去先啦

新疆嶺

上過武漢個班官隔離左未？

集中糖預防